侵開炮狂轟馬克龍：當美軍拯救你們時，巴黎已經在學德語

巴黎淪陷係法國國恥，侵提得即係已經反哂臉？

兜巴星

咁法國靠自己打輸係事實

事實黎 當年法國囡囡每晚比德國佬插
大家唔提 但都心知肚明
法國係歷史上本來就係投降狗
對佢地黎講喪權辱國根本冇所謂

講二戰嘅巴閉史，法國只係好過意大利少少

真心
我覺得法國人嘅高傲程度同自身實力不太相乎

一個意大利民族 一個法蘭西民族 都係一擔擔

法國最勁係拿破侖個陣

而意大利最勁係羅馬帝國時期

又唔好眨低意大利 人地好過法國佬好多架
起碼歷史上 法國係唯一可以打輸比意大利兩次既國家丫

法國唯一功績只係幫美國打獨立戰爭

法國最勁唔係今年咩😂淨係世界盃有得威威

都算既

而意大利打非洲閪國都打唔撚贏 都係gap架喇

今年唔係聯合國拎世界盃咩？

法國直至二戰都係歐洲巨頭，點可能同意粉比

一次大戰時美國人民無忘記百幾年前法國幫助美國獨立
而法國岩岩百年就忘記

勁條撚, 非洲隊黎既

法爛西軍對上一次靠自己打贏係幾時?

中法越南戰爭

侵侵講到咁白

再早一啲嘅路易十四太陽王時期
同埋再再早一啲嘅查理曼大帝時期
都算係歐洲霸主…

當漢靈帝後裔帶兵過來打胡人，中國的漢人已經學金元虜語了

但之後俾越南佬趕返走喎.....

No more political correct

你錯左重點

汰國佬貴族係大革命一役俾人斬晒,拿破倫班底死既死,走既走

中國對上一次打勝仗 越戰算唔算

法國做番歐盟大國咪算囉
你估依家1900年咩

世界已經唔係你地話事啦

由英法戰爭，到普法戰爭，再到1戰，2戰

雖然有種種原因 唔知係唔係民族問題
發揮出來的實力遠比真正實力要差

法國咪又係輸俾阿爾及利亞

其實德法種族上應該好接近（真係唔熟）
但歷史進程就差好遠

國運問題

其實法蘭西人性格和蝗都有相似處，都係自負到死

行路唔撚望地下

癡線講啲事實既野

馬奇諾防線

非洲球隊黎 唔計

攻破馬奇諾防線是不可能
但阿登森林就好容易

How to trigger French in 1 sec

法國二戰投降都做到聯合國五強

串撚到

地運問題 每20年轉一次 下次係2024年

想知更多 可以google 蘇民峰

一向style

發覺有難了

法國本身都大鳩鑊 新興政黨多撚到含

提人國恥，係咪反哂面？

型撚到

之後咪出多條Twitter 話美國一直都好感謝法國喺獨立戰爭時幫忙
但美國報嘅恩已經報突有餘

當年邊個國家幫法國打贏德國？

盟軍 諾曼第登陸
美 英

侵侵咁樣講會唔會好大獲
佢既身份拎人地國恥黎串人

一陣英國提埋滑鐵盧會點

我同意佢講既野wor

純粹想知係咪反哂面姐

提人國恥，馬克龍唔會認衰仔掛

下一站油蔴地
Next station Waterloo

其實法國佬點睇英國佬特登改個站名做waterloo

侵唔撚理啦 佢可能判斷馬克龍做唔長

盟友邊有咁易反面，談判技巧啫，反面有排未輪到法國

侵仔今次好嬲

咁搞，法國唔搞都轉搞

美英死幾撚多人 諾曼第登陸
法國佬仲喺到牙斬斬

德國人話佢哋係二等民族但係想坐頭等艙

侵同馬克龍係有d唔妥姐，做咩突然吵到咁大鑊

因為馬克龍話歐洲唔應該同美國買武器？

指住個鼻黎鬧同正常批評人嘅分別
鬧兩下易反面個D係封建皇朝

提人國恥叫做談判技巧咁有趣

搞歐洲聯軍
防美 俄 中 喎
得啖笑

侵侵呢條友 彈出彈入之神
佢嘅twitter新外交學 真係好撚難分析

侵侵你唔好搞9住法國先啦
專心D打殘支那先得唔得

防俄夠啦
其餘兩個會打佢咩

法國打1戰都防守打到怯左,2戰仲點會有心去博

串但真
法文點講

點睇加拿大u of waterloo

同中國一樣
等盟軍打救先贏到
仲日日鬧美國佬搵著數
只係中國人係日軍投降前收復唔到幾多地方

都唔係, 一直都係你唔聽話我就調轉槍頭郁你
之前日本訪支想食2家茶禮而家就有風聲話郁日本車
而家法國想另起爐灶唔交保護費就郁你

Nigel Farage

睇標題已經笑左

點解侵侵依家先從政
佢幾年內已經講左啲
幾十年都無人敢講既野

法國真係國運問題
帝制時期係民族光榮巔峰
共和制後無哂有魅力嘅人才 更唔好講主導外交

比德國人屌過幾多

咁搞 其實歐盟應該散

一d就想比錢美國佬保護
一d就想扮大支野

觸動美國神經

唔係國民政府癈柴收唔返廣州美國都唔使跳過台灣打沖繩

二戰後遺產喺呢期都集體膠化
歐盟 聯合國

德國屬地仲想扮大佬

中國根本覺得自己無打輸過任何仗
2戰之前果d入曬國民黨數
共產黨係戰無不勝

意大利 除歷史書外 根本無人當佢係戰勝國

二戰意大利算戰敗國喎

蔣介石有法西思思美國佬都佢有介心
本身都畀哂牌佢上，都可以輸撚返轉頭，只能說是命運，一個西安事變係轉捩點

駁唔到

好似都係輸咗 不過清政府怕事先比佢攞到着數

岩，所以法國佬應該自強下，唔好下下靠人地

打杖煮pasta

輸俾土著

法國佬所有勝利都係非法國人領軍

法國佬喺越南著到又白又紅，俾越共當火雞打

十年前講未必有人讚同佢

因為意大利推翻咗墨索里尼之後 再次歷史重演向盟軍投誠打返納粹德國

土著係用箭 仲要向德國求助 真係屌出聲

美軍來了我帶路

法國最叻就係搞革命

其他就算鳩數

某程度都on9 可能任何一個國家同法國換位置都會輸

遲早法國變成法西斯坦

屌啦星
同英格蘭斯坦一樣

輸還輸 都唔撚會輸到咁徹底掛

英國多得佢唔少，搞到納粹全力空襲倫敦

侵侵成日將左膠最唔想聽既講出黎

拯救埋香港
香港都開始學緊蝗語

荷蘭一樣係唔夠德國台灣打
後來又唔夠印尼打
但荷蘭唔會日J夜J自己點勁點勁
反而會乖乖地買F35, 做北約同美國盟友（次次美帝吹雞都會出手）

法國

國民黨都死好多人

希望你分番去國共兩邊

我估法國無論左定右都唔會想聽

agger
英國已經行動緊

呢個世界最緊要知「訂」，你已經唔再係波旁王朝嘅法國，再沒有強人拿破崙

法國心理上覺得自己文化又強軍事又強點解唔係自己做大佬
事實法國個格係做唔到大佬

麻省vs讓巴爾

侵講得冇錯 只係講緊歷史
不過咁坦白真係好mean

馬克龍：大家喺越南一樣收皮！

當年法國人叫返拿破崙復位 其實已經知呢個民族好撚講光榮

專心釀酒同研究飲食
做時尚界/飲食界大佬咪算囉

享樂界法國真係大佬
法國大餐

所以英國人一向睇唔起法國人，甚至連法國大革命都覺得係暴民亂國

笑撚到仆街

好似輸喎

本來元首係想同介公結成同盟
幫手改造國軍成為現代化軍隊
一齊打柒蘇聯

要同意大利佬爭

浸浸想一個挑全球機？ 搞掂強國先啦，歐洲班友你唔搞佢都自爆㗎啦

係法國仔自己柒先
話要起支軍隊提防美國，中國，俄羅斯

睇完，真係笑咗出來；心諗洗唔洗串曬蘋蘋串鳩德法二國

又係
意粉佬呢兩樣都勁

話時話歐盟入面德國佬咁認真，但就比呢兩個享樂大國（仲有懶鬼西班牙）head住

就好似做group project ，得一條友做
一條友就瞓晏覺，另外兩條友就日日走去飲酒同chill

係扑野 日撚日都扑野 好撚葡萄

國民黨自己內部派系都鬼打鬼啦，仲有共產黨拖後腳，日本人都唔夠打啦，仲講蘇聯....

到底時事台有幾多中學雞

兵力軍備資源都係贏共慘黨兩條街 都輸返轉頭

咁又唔驚支那wor

好癲

冇美軍嘅話我諗俄佬依家出兵半年都可以攻陷歐洲

擺明法國想借搞歐洲聯軍拎返外交主導，加上英國又唔玩，並且銷售武器，歐洲武器生產大國係法國，撐歐盟經濟幫襯法又好撚合理，同美國爭客，實搞你

法國自己飛起人又點計
颱風戰鬥機本來法國有份

俄佬比拿破崙搞完又比希特拉搞 呢次仲唔到俄佬發圍
重建羅馬帝國吧 重建拜占庭的榮耀吧

其實清軍係軍事勝利外交失敗

講L到好似自己帶隊打L嬴咁

你數漏左個塞爾維亞

呢張相構圖手法一撚流

國民政府仲有自己政府同軍隊喺自己國土上面，法國係合法政權直接投降德國，要靠戴高樂喺無任何授權之下自己臨時拉伕喺英國搞流亡政府咋

屌回錯

重有個塞爾維亞 成日諗住要建立大塞爾維亞夢

月台配色：建造油麻地站時，大堂及月台的支柱上鋪上代表法國國旗的紅、白、藍三色的紙皮石，加上此站早年以Waterloo作為英文名稱。有說是英國人刻意藉此站強調滑鐵盧是法國戰敗給英國人的地方，由於令居港法國人感到不快，因此本站需要改名。但事情已無從考究，真確性亦成疑。

塞爾維亞起碼叫打得下, 冇nato出手介入未必輸

窩打老道

香港呢?對外戰爭有冇贏過?

日耳曼人=認真做
羅曼人=free rider

法國喺歐盟之中算係最強個嗰啦，
但話要同美國對等根本冇可能

法國自家製軍備又貴又唔好用
有撚人買咩

法軍宜家都轉德國槍

韓國+1

國民黨軍備資源係二戰後期同內戰前儲落，內戰一開就燒晒。
反而中共係蘇聯幫助下搶左東北工業基地，可以源源不絕支持中共後勤

香港都有條waterloo road

法國得 麥包比上得大枱

好撚串, 但好撚中

話歐洲要建立軍隊防中國，俄羅斯同美國依句先大鑊

Next stop is waterloo road

法國最威真係太陽皇時期，全個歐洲都學法文

拿破崙已經係水尾，引到全歐反法仲要輸埋

法國真係哪兒來的自信

我地玩盡少少，係油麻地站加入好似日本車站果種開車前音樂，每班車都播法國國歌一段仔。
大堂音樂就LOOP 1812 Overture

你條廢柴法國比德國收兩次皮，第一次比普魯士皇同俾斯麥係正你地個凡爾賽宮度宣布成立帝國，第二次比希特拉係巴黎鐵塔打埋卡，好心就低低調調啦，世界盃係非洲隊d人都未同你計，施丹都唔係法國種黎，根本法國人同大陸人一樣自大

法國菜同西方社交禮儀都係太陽王先有

咁法國退出可以keep到自己完整軍工系統，又好難講錯晒。

咁撚屎？

真盟友

咁光榮革命的確高質啲，無雅各賓派等亂黨出現。

斯拉夫契弟，無契哥俄羅斯照畀人滅族好耐

起馬意大利打得贏 法國係垃圾

法國經營殖民地都唔夠英國叻

湛江🇫🇷 vs 香港🇬🇧

侵侵真係大愛膠殺手
好正

香港地鐵油蔴地站 本應叫waterloo 用紅白藍三間裝飾

法國佬真係不能不提馬其諾防線

其實今日都係
起碼同英國一樣肯燒錢搞軍備
德軍比左膠狂cut預算已經廢左

好彩英國脫歐唔同班歐陸國家一齊癲

France makes excellent wine

侵侵真係完美演繹國皇的新衣果個細路

最後戴高樂汁死雞

法國靜d啦屌仲衰撚過土共

咁講完法國佬應該嬲到仆街

納粹都多得意大利唔少， 食飯時候係唔打仗!
打非洲都打得好辛苦 !

二戰意粉國潛艇有養豬

如果當年係法國佬用埋啲屎橋，斬斷艾菲爾鐵塔嘅電線。希特拉早就企左喺上邊影依幅相

係意大利指揮系統有問題，係隆美爾指揮下既意軍都打得好好

法國本身都比堆meme笑投降笑咗好耐

btw, truth always hurt

同樣，法國幫過你哋立國，不過今時今日你哋都仲係用緊English,ENGlish

其實埃塞俄比亞果時唔係土著黎
有曬現代化武器

不過好難同美帝團購競爭 ,個分母差太多

重現唔到L2/mirage系列周街賣=日本模式=量少天價 ,睇下type90/f2/日製AH64幾貴

President Trump 真係鳩屎

不過我鐘意

做野又慢又馬虎
差不多先生傳人
你睇下法國車，法國飛機
邊間公司永遠幫 airbus新型號 破處
咪 air France 囉

德國幾時出聲屌鳩Trump

睇法國佬心底都係習總嗰套 發夢法蘭西民族偉大復興

應該會比侵屌叫佢睇實班難民先好講野

German like this

TO BE FAIR,
咁法國流亡政府都有資助返撤退到英國既法軍
諾曼第登陸反攻時, 法軍都有成5萬人參戰
戴高樂將軍帶返法軍攻去巴黎
係盟軍到巴黎前, 巴黎市民軍都已經打走左德軍

法國人而家係咪群情兇湧先？

荷李活電影成日講到美國一個打哂德軍咁款

法國而家咁多nigga應該好打過德國佬架啦

老實，而家個法國仲衰過當年嗰個，力架多過白鬼

土著有槍㗎

其實拿破崙嚴格黎講係熱那亞共和國科西嘉島出世，即係義大利裔。係佢出世果年先併入法國領土。佢d法文手稿有好多Grammar錯誤

雅各賓黨 臭名昭著

共碟太多

法國最勁唔係發明左法蘭西多士？

法國人食屎狗黎
扯白旗啦

Franch kiss

VIVE LA FRANCE!!!
Allons enfants de la Patrie,
Le jour de gloire est arrivé!!!!

至少拿破崙都稱霸過歐洲

1戰都係打到要人幫拖

咁多資源都輸

仆街到爆

牙侵好波

而家德法咁撚樣一陣CCCP勢力去到西歐到時美國比俄老左右夾住

如果法國政府有少少骨氣帶政府過北非抗戰到底既
起碼可以早半年完歐戰

美國唔洗登陸北非，唔洗打阿拉曼
連隆美爾神話都唔會出現

法國 意大利

香港咪又係鬼佬隊

西安個陣唔打死佢打完日本先算已經太遲,真係無得打

個陣共產主義好hit,國民黨形象係惡性通漲下同屎一樣,全球大把知識分子支持,士氣已經輸哂,成日2邊有堆兵見自己個邊唔夠打即刻集體逃亡/投敵

再加上基層去到幾粒星都有共產黨眼線
露哂底仲要打擅於遊擊既中共

其實國軍資源上無明顯優勢,蘇聯直接補血,美帝斷左水候,國軍陸軍得中央直系親生仔相對食得多美援,其他分分鐘慘過共軍

國軍真正屈機得空中優勢同海軍,但規模都係唔足以美帝上身空軍打人全家 ,同埋打內陸海軍幫唔到

仲有 加拿大

馬克龍開炮狂轟侵：如果不是法軍拯救,美洲還是英國殖民地

今次應該法國本土屌哂鬼
但美國本土就算唔讚都唔會覺得有講錯
政治上 郁鳩美軍地位對兩黨都係無計傾
講民心層面 幫足你禁耐 突然講到好似係侵略者
美國人普遍實嬲到仆街

我講返句公道說話，法國贏世界盃喎

越戰 中國出力都唔知有冇10%

美國一定認多謝法國

蘇聯
東線消耗左大半德軍
西線其實一開始已經無乜兵
luftwaffe西線ace回憶錄一致表示比美帝海量輪姦,比你渣262定109都係等死

俄佬:我10個換1個都有賺呀，你咪打仗囉

因為自己生意有仔女接手睇住

所以當年法國有份做三巨頭同瓜分德國真係奇撚怪

又唔好咁講， 當年孫中山蔣介石北伐成功都係靠蘇聯， 支共靠蘇聯自然打贏蔣介石， 東北大量支援

侵侵好撚癲 講真話

法國贏撚左個垃圾世界盃之後就癡撚左線

事實真係， 所以拿破崙可以做皇帝

其實侵侵越係咁講
反而越會激起歐洲人自組軍隊
而且咁樣傷害法國人自尊
有時自尊比一切都重要
之後法國可能會發揮影響力
令歐盟係決策上可能偏向中國
而且同歐盟開火
咪等於放中國鬆口氣

同樣被人二戰打柒

國民黨比人打足八年，死唔投降

法國打左一個月，舉國投降

數歷史既話ww1 法國都好關鍵
由頭打到落尾死守巴黎同俄羅斯
死左幾百萬人，ww2 已經唔算大國
邊有得個個國家好似德國咁二三十年就翻身

反而ww1大英當年後知後覺

唔加美國既話似備戰， 加咗就好睇d
我相信最主要只係防俄羅斯， 不過唔想講到咁明留返餘地先加支那同美國做掩護

我相信侵侵都明， 串馬克龍都只係令成件事更可信， 幫手做場戲。
個list有美國名， 侵侵唔出聲就太假

義大利出嚟搞笑

要不是我們美國，法國早就完蛋了

法國仲on9既係用征服自己的人做球隊名

Paris St. German

好提議
最後咩事告吹？

法國好吃女人比德國佬中出過 有情意結唔奇

你諗多左 喪權辱國係法國人dna黎
歷史上只有一個人激發到法國佬
果個女人黎 叫聖女貞德

美國將法國當係戰勝國真係好仁厚

老老實實，我都想睇歐洲重新強大起來
但歐洲愈來愈墮落了

以前歐洲=世界果種魅力真係

抄登仔個個學者上身，講到法國咁多年一事無成，只係識投降等人幫，明明有路易十四擴張版圖同一戰西線呢d往蹟

鬼唔知太陽王時代同拿破崙咩 30年戰爭打撚散埋德國添

但之後廢左幾百年呢

每年比咁多錢北約 美國人個個捱重稅
然後比歐洲佬嘆世界
最後法國佬咁黎屌返美國佬 唔嬲就假

美國到而家都承受e段歷史架喎
自由神像咪一樣放到而家
美國佬仲要整多個地台上去擺靚啲

同中國佬成日請漢朝一鳩樣

你都痴撚線 打左兩千年仗有冇可能冇贏過啊？
而家講緊輸多贏少啊小學雞

叫我

Paris Saint-Germain係由巴黎FC(Paris FC)同聖日耳門昂萊(Saint Germain en Laye)合併而成，個名係取至Paris FC嘅Paris同(Saint Germain en Laye嘅Saint Germain,而Saint Germain en Laye係法國已經有幾百年歷史，並唔係因為二戰後先有呢個名。
巴打唔洗見到人地同美國或Trump唔岩就下下都抽水嘅

你都識講抽水

當年法國同英國仲打緊仗
而美國獨立可以削弱英國佬
咁法國佬實支持架

相反美國二戰真係出錢出人出命
幫你打走德國佬
仲要幫你戰後重建喎

所以法國佬應該要慶幸當年無做錯決定支持美國獨立
如果唔係今時今日法國隨時係法蘭西蘇維埃人民共和國
再唔係就係德國一部分

美國獨立戰爭,法國都出錢出力出人,出到自己都比人推翻

法國好勁架

二戰時號稱歐洲第一陸軍

但SAINT GERMAIN個名真係唔關德國事

帶法國朋友去窩打老道

駁唔到
所謂eu咩救左歐洲，咪就係英國同美國囉
仲打撚哂飛機人身攻擊farage
唔撚知醜

好有自尊
但一俾人打就投降

仲有加拿大都有份

法國人唔理你應該真係高傲
意大利人唔理你應該只係懶

其實係法國平均勝率最高嘅國家 以前一直係歐陸霸主 成日N國同盟先抗衡到一個法國（尤其係查理曼 路易十四 拿破崙）啲人淨係識捉住普法戰爭打後嚟講

利申德粉

你睇下而加德法同美國或Trump有啲唔岩，就即刻踩到人地衰過地底泥，變晒垃圾

打仗咁緊張，意大利出黎搞下氣氛姐

意大利係負責拖德國後腿
經常打唔掂要德軍調兵去增援
分散左德軍戰力, 盟軍先反CAP到

意大利應該算係戰勝國之一

用浪漫同藝術包裝咗嘅爛國家

咁公道啲講，兩登屌咗德國阿婆好多年嘅

本來有條友ok幫得手下， 聽講佢同隔離組個全班第一好friend成日借note抄， 點知都走撚埋

明明就係dems吹到拎曬參眾兩院, 結果都只係house小勝, 你身處邊個平行時空?

幫啲德國佬綁手繩

其實阿比西尼亞並唔係想像中咁廢，第一次意阿戰爭打到意大利收皮，今次佢地都有飛機坦克正規軍。
同埋意大利呢場戰爭無向德國求救。

eu大軍時空穿梭番去打元首

香港需要一個特朗普

St Germain
聖傑曼係巴黎大區入面既一個地方
唔識咪撚衝出黎柒啦

條on9仔仲以為發現新大陸咁懶叻

好撚柒

笑死
好撚型

yep

講起DNA呢樣野 你睇香港就 唔係話激就激到

講DNA
美國人DNA 見義勇為。鐘意做架兩
法國人DNA 不用多說
英國人DNA 度縮到爆，計到你盡。利益行先

香港人DNA=$$$$$$$$$$$$$

你咁睇得起歐盟；靚仔好明顯用反侵呃選票

意大利佬其實幾好人
同埋對煮嘢食係有佢嘅執著
（唔好講佢打仗都煮意粉
但法國真係一無是處
成班垃圾

真係笑死

呢個post就睇到唔識歷史既人係幾可悲

連登仔眼中既土著
阿比西尼亞國王Menelek II推行現代化，大量引入歐洲軍備，義大利入侵阿比西尼亞之前，德國就曾向阿比西尼亞提供一萬枝步槍、一千萬發子彈、仲有飛機、火砲諸如此類。阿比西尼亞係公認非洲最早嘗試現代化既國家

聖女貞德呢

Twice

一個阿登山區

有冇諗過係最個1個位唔知放邊個先至俾法國

蘇聯都係靠列根同戴卓爾夫人收佢皮既炸

呢個世界真係痴線
NATO講好左人人出2%軍費
出到黎就變左「美國迫法國交保護費」

無美國人做傻仔
西歐晨早唱紅歌，歌頒史太林啦啦

埃塞俄比亞

留名睇法國出僱傭兵打侵侵

呢個係真,意大利人對食有種堅持,你試下喺佢地面前放波羅落pizza度,睇下佢地同唔同你死過?

法國佬冇料扮4條都唔係第一次啦…當初英國佬想入歐共體個陣俾戴高樂話英國係美國扯線公仔唔俾佢入

點解美國要做傻仔

性質的確係接近, 因為出力既係美國
但班歐豬就交唔足數, 侵屌鳩佢地唔找數就撤軍
如果侵真係撤, 佢地就會屌番侵放任俄佬入侵, 擺明通俄

為咗基督教文明(包埋美國人)既利益

美國絕對唔會撤

發現連登仔多數唔知件事嘅背景 侵twitter講兩句就拍撚晒手掌

所以班歐豬就睇死呢點係咁交唔足數

法國廢到仆街

英國都冇再搵昔日日不落版圖打飛機啦, 法語系而家仲少人過西語系

而家的法蘭西真係算吧啦

二戰後，英國佬簡直當法國佬係廢物

意大利唔好提

咪就係 但多數連登仔已經係到歌頌緊trump嘅twitter外交
其實班歐洲佬先醒 俾你鬧兩句就唔洗俾錢

老事實實
現今經濟上法國有甚麼大企業？

想知美帝閙大英帝國果陣連登仔企邊

係貿易戰，日日都贏

一百年未輸過

鐵路 alstom
飛機 safran
能源 total
核能 areva
機械 Schneider
建築 bouygues
食品 danone
luxury kering LVMH
娛樂 vivendi
金融 法巴 法農 法興
汽車 pugeot renault
噏住咁多先

侵侵就係驚法國講得出做唔到
佢不知佢想歐洲重整軍備，美國佬唔駛再dum錢落北約

老老實實 咁廣東省都勁過法國

法國最柒嘅係搞EU諗住揸旗點知俾德國坐撚咗個大佬位

一波回到解放前

而家法國同德國咁friend

如果歐洲重整軍備 直頭唔洗幫襯美國軍火商 trump先唔想

做一半先最慘
扮晒嘢加少少軍費
但另一邊廂就唔買美國軍備
歐盟依家應該都係做到依個程度
實質係玩貿易保護主義嚟救經濟
咩歐洲軍隊根本只係包裝

睇下德國肥婆幾時開口屌trump

依家歐盟最叻咪貿易保護囉
經濟差仲加軍備？咪玩啦
一眼睇穿根本係想逼歐洲國家買返自己啲軍備救經濟，食返俾當撈侵搞到賣唔出嘅鋼同鋁
同時又唔買美國軍備
又想長遠唔俾美國揸春袋
歐洲版2025

咁講真果樣
NATO 咁多成員國free rider左咁耐，仲好意思屌美國？

當真係撒果時就好笑

過去美國人係連屌都唔敢屌

依啲「唔敢乜乜乜」嘅說話好似係trump trump選嗰年開始講
點知trump trump做多好多當年啲人話「唔敢」嗰啲嘢

得波蘭交足數

唔止nato
歐盟對美國根本咩都交唔足數

所以話連登仔on9盲撐

馬克龍想歐洲自己搞返好個軍力 重建返自己嘅軍工業 佢想歐盟自己玩 唔洗睇美國頭 侵驚歐洲飛起美國 以後唔買美國武器
馬克龍都冇屌trump 連登仔就調轉黎講

而且美國自己都要睇住俄佬 歐洲就係睇死美國唔會撤 先唔想俾錢
而且歐洲自己都唔弱 但連登仔鍾意講歐洲軍隊垃圾咁幫侵打飛機

要咁講嘅話 宜家嘅英軍同德軍一樣係笑話

歐洲勁就唔駛北約啦

成班用歷史笑法國
有人出黎更正歷史 就叫人唔好用歷史打飛機...

法國上一任總參謀長係點解唔撈架你仲記唔記得

上面仲有人鳩噏話阿比西尼亞兵用箭，但又唔research。

等d法國佬咁撚招積

照你字面講
香港人咪又係英國人性格

冇美國可能連法國都畀蘇聯佔埋

香港人同英國人個格不嬲buddy buddy㗎啦
應該係話依啲係商家佬/金融貿易業性格
以商業做主導嘅國家同城市都係噉

就係驚法國唔搞
搞得成先好講啦

NATO軍費都交唔齊
你覺得呢班堆國家會整到隊歐洲聯軍？

其實冇衝突
佢想佢想
同佢有冇料同可唔可以順利噉做係兩件事嚟
盲撐啲乜嘢？覺得歐盟「想」嘅嘢做唔到，同美國唔會畀歐盟做到佢「想」嘅嘢就係盲撐？
歐洲咪自己搞軍備囉，同美國貿易逆差問題又未搞掂，仲想自己搞埋軍事，「想」脫離美國，依樣嘢同支那食西方國家嘅市場但又貿易保護，到上咗軌道就拍拍籮柚有咩分別？

法國依家就係「想」下都要俾連登仔屌

「想」脫離美國，依樣嘢同支那食西方國家嘅市場但又貿易保護，到上咗軌道就拍拍籮柚有咩分別

上一任法軍參謀長係點離職?

侵侵D歷史野讀到好足

之前睇個本書話有個法國靚女作家為左自保同救老公去做德國軍官情婦

我之前係意大利諗住買carbonara醬煮
佢地表示唔會有sauce
一定要自己整 而且唔難
然後俾個保安教我整+買材料
仲要整出黎係好食嘅

佢cut budget唔止係軍隊 係成個政府都要cut
唔cut budget就財赤加大 cut又會有你呢種人出黎吵
唔係個個國家都有美國嘅舉債能力

但咁同呢件事有咩關係
馬克龍要建立歐洲軍隊 trump怕美國冇左軍火生意咪攞歷史做文章 連登仔都要盲撐trump
如果歐洲有自己嘅軍隊 美國唔洗幫手 洗少左錢 連登仔應該開心至係

見到有人話贏世界盃個隊係非洲隊
1.香港隊被強國寸好多顏色個時你地話人用種族黎定斷一個地方係落後同膚淺架啵

2.就係因為法國以前強大過
先可以搶咁多非洲殖民地 收咁多人才返黎
咁都唔關法國事唔通關強國事

3.法國佬係高傲散漫
不過人地起碼有野可以自豪
但人地文化影響力大 好多名牌 電影 飲食文化影響緊全世界
連連登仔崇ge 日狗都要抄佢

無咁大個頭唔好戴咁大頂帽

一陣投票發現原來建軍要花咁多錢 就不了

條友本身係意大利貴族

班法國膠計錢時預全部人夾
所以一定計撚到長遠計自己攪仲好
但大把人唔想夾
有人唔夾本身話夾的人會縮

科西嘉係革命前幾年已經割左比法國

祖上就唔係意大利人?

法國膠係要靠沾意大利佬光, 另一個似樣的係女人

有無真係好純粹的法國佬呢

中國式自古以來思維？
意大利係國家 唔係民族

無所謂啦過多二三十年都變咗muslim majority
allahu akbar

就係國民黨 廢先死得多人囉
而且死咁多人都趕唔到日軍走, 廢中之廢

國共兩黨一撚樣, 無必要分

中國是扶不起的阿斗

所以德國搵日本做盟友好過

「想」點解唔屌得 咩事
依家歐盟係貿易上保護主義
拎完人著數自己又唔找數
淨係講依樣嘢啫
我理得你「想」乜撚嘢
依家眼前嘅嘢就係數又未找
又想係未找數之餘仲要話「想」擺脫人地
淨係噉已經夠啦嘛？
再者唔買美國軍備
佢又想點補返個貿易逆差呀？
依家trump仲講明歐盟國家唔開放市場喎，事實歐盟嘅農產品真係好自我保護喎
依樣嘢佢都未搞掂啦，仲話唔買美國軍備？

湛江 1945年就還番比中國, 好難比

如果湛江 由法國統治到1997年 再還比中國, 就好唔同

法國六大元帥 除左Maurice都係法國出生
發明刺刀同改良要塞、攻城技術，改變軍事歷史既沃邦係法國出生
孔代親王，同六大元帥中既蒂雷納子爵並稱
Jean Bureau，百年戰爭末期用火炮大敗英軍
百年戰爭名將蓋克蘭出生係布列塔尼，算唔算法國人？
如果拿破崙唔計係法國人既話，咁咩先算係法國人？邊一個年代既法國領土為限出生既人先算係法國人？蓋克蘭出生係布列塔尼，咁算唔算法國人？

EU做到先講啦
成個EU大把窮國家等德國養
你叫佢地都出軍費建軍？
不了

宜家連登仔就係屌緊法國/EU無咁大個頭
就咪戴咁大頂帽
做都未做，就打定飛機先
之前難民問題成個EU都你推我我推你啦
仲要叫盟國出錢出力出人同你搞歐洲聯軍？
美國都叫唔掂，憑法國佬會叫得到班窮親戚出錢？

應該咁講，18世紀民族國家概念仲係發展階段，以今非古為咩？

整隊波打下仲得既

中國都係一樣
由英國, 法國,美國 指揮既 常勝軍, 常捷軍 都打得好掂

家陣好多國家領袖都係咁樣
土耳其總統 又發緊夢, 想重建奧斯曼帝國時期既版圖

不過住全部被Trump兩三野打殘

北洋艦隊 號稱亞洲第一海軍

佢地搞掂堆負責歐豬先
希臘就半死㗎啦
意大利就死，但自己加個budget推經濟都俾eu ban
eu根本係一個官僚到不得了嘅聯盟，根本係管唔到歐洲，德法兩國自己就可能行到，但佢又要食埋人地歐豬嘅市場，昆佢地入局，但又要漠視佢地國家有嘅問題
簡單講，啲歐豬只係傀儡國家，啲人材同產業都俾德法吸晒，搞到經濟唔掂就要逼住緊縮，直到永遠
依個係eu本身已經有嘅問題

1900年法國都收哂皮啦
一場普法戰爭落哂面
德國佬只當佢係臭四咋
自己皇宮成為人哋宣布立國地點
唔係次次英國幫佢手 要顧忌英國
晨早郁咗法國

美國想歐洲交軍費 歐洲話我地自己會整軍隊 美國可以屌番人轉頭

一係走人 走唔到就收爹la

幫完人要回報就唔係幫la

當年2戰後又哀又西要美國駐守西歐抗蘇
成立埋nato話俾蘇聯中知西歐有我大佬美國睇住
等蘇聯唔好亂黎
而家俄佬無錢無力
就想飛起美固自己做大佬

屌你老母法國佬同支那冇分別

法國人個樣
侵侵:

法國過多幾年都變埋黑人版既伊斯蘭國，邊度仲會睇得起你

等死啦

美國兩戰都係去到戰爭後期德國無油先出

蘇聯解體都30 鳩年 美國佬仲生人霸死地阿支阿左咁多年

歐洲想飛起美國好耐 多謝傻佬trump 連籍口都慳返

而家歐洲佬擺明唔想要你美國 trump 條柒頭有種就拉隊走

d法國妹比黑鬼大鳩撐到個西又鬆又腫又生性病
生埋隻死馬嬲
之後就搵鬼佬埋單
慘豬

EU ARMY
EU同支那稱霸地球有無得諗

1戰果時,貝當都叫打得唔錯,2戰就算吧啦

以佢地呢套邏輯 今日英國嘅溫莎王朝係咪要計德國人

我地eu army駛咩交軍費
美國佬走咪走囉
淨係派班難民，力架，女權主義者，環保鬥士上去 愛與和平即刻感化到金仔普京雜帝

要玩血統我諗地球應該唔係好搵到純粹嘅XX人 起碼宜家嘅人類連純種智人都唔係

咁你係純種智障呢樣就肯定既

Macron都做唔長啦 支持率極低

但前法國殖民地當中，除魁北克外，冇一個地方係發達國家
而且魁北克1763年就割左比英國，到底魁北克成為發達國家係法國定英國功勞都講唔定

侵開炮狂轟習近平：當年美軍若不拯救你們時，中國已經在學日本語。

二戰美國1941年就打，睇吓地圖果時德國幾大
仲有，法國連自己國家軍隊都唔肯出錢，想佢幫其他歐洲國家出錢

法同西管殖民地都係搶略為主

人地不嬲做開乞衣 吹咩

就係大就知德國佬輸燃緊 搶唔到羅馬蘇聯油田就知德國收硬皮

當年希特拉同trump 都係on 鳩仔玩機動化但本身無油

初頭贏只係無人估到佢地咁on鳩

到局勢穩定大家都只係睇住食

歐咩洲軍隊姐 解散北約再講啦

無錯 而家只係德國找數咋
希臘當年都有自己工業 有大車廠 比德國收皮搞到只可以靠旅遊業

是
當時EU差d ko德國 美國走黎搶功勞

走數太多啦
真係淨係識做門面嘢嘅政棍

淨係睇佢老婆都知條友有問題
正常有性能力既男人點會肯屌條老西

拿破崙其實應該算係意大利人

1941年匈牙利同羅馬尼亞油都係軸心國度

正正因為普法戰爭 英國唔介入
結果法國極速收左皮

之前FAMAS直頭唔跟北約制子彈 依家又係死死氣要用HK # 好有贏國自主研發feel

咁又唔係 埃塞俄比亞個時其實都好勁

搵人收左侵侵部手機喇

淪陷
i.e. 香港人已經開始 學普通話/間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

現代人板係普巴

Delifrance

意大利保安呢香港咪可做大廚

咁會削弱nato同盟關係

湛江人肯定有法國居留權 宜且湛江好似去左一轉法國咁

世界四大食之民族：意大利、日本、泰國、廣東

應該係
佢地真係好堅持要正宗咁住
當然我有聽過有意大利人鍾意菠蘿pizza

煮

無民心

難民單野
意大利直情上火車查證，非法移民打包回頭唔可以入境

佢細個個陣識miss 好後生好正呢

利申: 鐘意姐姐

意大利人: if you put pineapple on my pizza, I will kill you